有冇人諗起上年連登仔成日話咩入美領以為人哋老鳳幫你

依家睇返真係笑咗出聲

你想搵老鳳?

你幫我地未

總好過日本地震
在日港人去支國領事館俾人趕走 仲要冇機返香港

反而揸BNO英國有包機返香港

都係英國最錫香港
講得出做得到
不過連登仔唔啱聽

幫條撚

快啲幫手啦屌你